剪緊頭髮個陣通常做D咩

合埋對眼合到剪完

打J

望住塊鏡睇下佢剪成點囉

頭毛會跌入眼

打飛機

望撚住塊鏡

會偷偷地摸豆豆

全程9up

食叉雞飯

思考人生

數吓剪咗幾多條

🙄望住佢洗頭

打lol

柯屎
有塊野遮住
無咁怕羞

等佢剪完

ff

唔知點解嗰段時間會特別放鬆

如果師傅手勢好
冇扯到我啲頭髮嘅話真係會訓得著教

同髮型師講波經

唉又要被人笑

樓豬Load埋潮流台？

忍笑，唔知點解一去親剪頭髮就好想笑。
洗頭嗰陣都係，忍笑忍得好辛苦。

我次次都瞓 聽住啲剪髮聲 加埋少少音樂

stone

吹水